其實點解要硬碰硬等人地排曬陣先開波

明知一定唔夠砌仲要同人地鬥君子，成件事好白痴